屌頭先東張閪望洗白劏房

越睇越唔對路,搞到成件事好歡樂咁。業主前面加良心兩個字就變左做善事
不如整埋勇氣強姦, 愛心獨裁啦笨